Ý Tưởng: Tìm sản phẩm theo EAN code/Reference. Như trên demo này là tìm theo ean code.
		- Duyệt từng sản phẩm chưa được matching, lấy EAN code
		- Lưu vào một file excel các EAN code vừa lấy được
		- Mở trang web của competitor, paste từng EAN code để tìm

Set up environment:
		- Selenium Library
		- Selenium Chrome Driver (Không cần Selenium Driver trên Mac vì thư viện Chrome trên Mac đã hỗ trợ Driver)
